係成都踩單車去西藏，你問我答

踩左三日都未死
順便想搵下有無香港人都踩緊依條線
一齊交個流

做乜咁睇唔開

聽日要上二郎山嚕

一生人一次啊嘛
認真講好多人踩依條線
依幾日一齊踩既我諗都有二三十人

巴打宜家係新溝?
我應該快你一日路程

收到風到拉薩前果幾日超爛路 準備受死啦

一定要做足防曬，特別係手指，好易忽略曬到兩隻色

2朗山碎料黎
最難係雅江去理塘
屌佢老味，一上等一個山頂，即刻大雨冰雹閃電
成身勁涷
折多山又係一個好地方，上完就幾十公里落山，咪行錯去左康定airport,下面就係新都橋

利申 前幾年踩完

其本上通麥一定爛路
巴打過左第一個無燈既隧道未？
個次我地踩，個路爛到好似火山口咁

樓主係咪係瀘定跌左落河

尋晚食左藥早訓左姐
到左康定喇
爸打仲有無tips醒兩招黎

以前踩過

保暖保乾最重要, 注意安全

落山落兩落冰雹，大叫屌你老母，之後記得帶防水手套
洗碗用既膠手套最好用
聽日折多山

送上4年前金沙江大橋 支持樓主

真係好癲

過左金沙江之後真係好荒無
大峽谷

支持樓主
前幾年踩完台灣一路都想挑戰踩西藏

加油 記得報平安

樓主聽日挑戰高爾寺山大爛路，準備錢洗車啦

正常咁踩去要幾耐？

踩過 加油

東達山？
第一個5千米